我on9到喊到暈左 入左醫院

有咩方法可以令自己平靜 因為呢排香港咁 我前幾日出去行街 仆到腳損哂 聞到tg 已經好唔舒服.琴日因為感情問題 學業問題 又係到mon post 見到香港變到咁樣.自己屈住 頂唔順 一邊食飯 一邊喊 之後暈低左 我屋企人放工先發現
屌
好撚唔開心 全部野都好灰
同個男仔曖昧1年無結果 我斬纜唔搵佢 佢最近呢幾日搵返我 唔知佢想點 我之前斬因為個男仔出左好幾次post
我仲可以點算 佢搵返我 我心軟keep contact 突然琴日又人間蒸發咁 無消息 頂 我係咪做左水泡啊 我係醫院一起身 就諗起佢 好心煩 好攰
明明旅行又去過 家長又見過 行街都佢同我行 拖左1年啦佢主動時我縮 避開哂佢signal 佢係咪因為我唔主動 心淡先用交友app 我係咪做錯左啊 好後悔 好後悔佢揾返我做乜撚 傾幾日又唔傾幾日
個個收我放手 叫我醒 我仲覺得佢主動搵我有一絲希望呢
2個月前 隔離post有巴幫我占 話我同佢之後會有contact
叫我唔可以鐘意佢 佢心態係死仆街 想我主動追佢 想搵我就揾 唔想就放我一邊 會做左水泡
琴日入左院我朋友睇唔過眼 又係識占卜 話我心態已經崩潰左 佢話個男對我有意思 不過有太多顧慮同壓力 我同佢要溝通 溝通就會開花結果 有希望

2個講野完全唔同 我都係半信半疑 我想講我真係唔知on9到幾迷信先去占卜 又太感情用事 喊到入院 感情好煩 學業好煩 原本諗住之後同朋友行街 岩岩出院 又行唔到 醫生叫我留屋企 好好休息 咁我就係咁亂諗
屌 鐘意一個人好煩 怪自己on9 佢咁廢 我都咁鐘意佢

打完心情好D多謝你地聽我發洩
最後想講
香港人加油
我下星期先再出 今星期唔得了 身心疲累 隻腳跑果陣仲仆到跛下跛下

正
新潮文

有咩咁正

你當我係啦

咪嘈啦 以前日本仔打香港我都係咁捱啦 你班友要生要死 真係唔捱得

我都係第一次唔知咩事
我情緒又唔係好波動 係突然眼前一黑咁

加油啦

調整下心情先啦
雖然望落去每件都係小事
咁好多件小事同一時間發生又的確會頂唔緊嘅

我好弱雞

撐

絲打你已經好堅強
有時男仔追得耐會好累
又唔知你係唔係收佢做兵
同埋驚日日搵你會煩住你

我喊完訓著
結果生眼挑針

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

點解佢出post就斬纜

佢知我學校全世界都女人 點收兵 我交友app都唔用
我覺得我好弱雞
我同我朋友講喊到暈左 佢地笑左出聲

我眼腫

唔好再睇post 和新聞

休息下

抽離下

我on9 姐

我仲係到mon新聞

可能係人地眼中
好似好痴線好癲
但當一件你好重視既事 唔係你預期咁發展
係人都會崩潰喇

其實我覺得你過得到既
你都要加油
一個愛你既人唔會捨得咁對待你
你要先愛錫自己

加油！ 俾少少鼓勵你！

抽離
休息
不要再睇

休息一段時間再算

你可能有抑鬱，若有需要，貝醫生

我試過喊到發燒
太大壓力

- 感情問題：
呢啲粉皮，係香港呢啲危急關頭就直接啲啦dklm

-香港問題：
俾down time自己啦。做啲日常既野，食下下午茶，睇下花花草t草，睇下貓片，盡量俾自已平靜啲。

當你唔係

有病早啲求醫
你似有啲情緒病

以為你係我條女添

我自己抽離唔到佢 頂
好on9

你條女又係咁？

戇鳩樓主
我接手

Gay扮絲

我係男人

多謝你

想屌閪嗰陣時咪搵你囉咁簡單

原來真係會喊到暈

搵個第二個男仔

睇左你幾個po諗野咁負面，又煩好難會鍾意你

味同佢搞過
不過我諗我係水泡啦

我現實收埋得好好 唉

咪撚咁仆街

有冇睇小丑
笑，就可以
有咩唔開心
唔好喊，改為笑
大笑，寧願笑到標眼淚

點解可以曖昧一年咁耐，岩feel咪開始囉，你估一拍就拍到結婚咩，拍多幾次拖攞下經驗先知個男仔係咪真心對你

我又真係唔明
諗嘢正面定負面
同鍾唔鍾意有乜關係
除非你話對方變咗
如果唔係，佢性格本身就係咁
你一開始鍾意得，又點會變唔鍾意

研究顯示，人們在面對壓力時會變得較為迷信
維基 占卜

缺氧加壓力掛。

係又點
個政府逼到一代人癲

樓主可以PM 我
大隻陽光型男

試下抽離下比自己抖下啦 如果唔係就算你精神上頂得順個身都頂唔順

溝過第二個囉洗咩咁煩

唔係好明出過幾次post就斬係咩意思
但係睇完你咁講，好明顯樓豬做左水泡啦，中意一個人中意到咁辛苦，就學習放低吧，加油

又幾似

我打錯字
係見到佢用交友app 雖然我無資格管
但見到就好辛苦 之後我頂唔順就同佢斬左
佢都有搵我 我hea覆
之後都無再contact
突然呢幾日再搵我
我係到諗 佢搵返我係覺得無左我 發現我重要 定想有人陪
佢有幾個月係追我追得好出面 但我避哂signal 果陣我問唔出你係咪鐘意我 好後悔

唔撚知佢講乜
出乜post 要斬欖

唔好意思
原本諗住打‘都’
因為打得快手 無望清楚 變左‘斬’

拉

絲打加油休息下

有得珍惜時 你又要避
人地唔理你 又好話人地玩交友app

佢又唔係你玩具
溝唔到（你） 咪識下第個囉
你都傻傻地

我係仔都唔揀你啦
比人負擔感太大
你有無諗過 造成呢家咁 係邊個？

我笑到暈左

我自己問題

放過你自己啦，你人生只應該為一個男人而放棄你自己

絲打你煩錯人啦，建議你chur我

咁都可以玩到一年你睇你幾戇鳩

笑左

我朋友話我on9到唔想理我
叫唔醒

係夢入面大把前線巴

你若接受我好嗎 即使我沒情話從沒鮮花

唔怪得你上child登取暖啦

知自己on9仲開post講係咩心態，不推文回覆

明明旅行又去過 家長又見過 行街都佢同我行 拖左1年啦佢主動時我縮 避開哂佢signal 佢係咪因為我唔主動 心淡先用交友app 我係咪做錯左啊

見到依段然後樓主話自己水泡